====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sous la forme de grandes maquettes , sont établis six projets pour l ' île Seguin et le Bas-Meudon , conçus par Renzo Piano , Christian de Portzamparc , Bernard Tschumi , Paul Chemetov , Richard Rogers , Bernard Reichen et Philippe Robert .
Entity Name (Type) :: Philippe Robert (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
île Seguin (LOC)
Bas-Meudon (LOC)
Renzo Piano (PER)
Christian de Portzamparc (PER)
Bernard Tschumi (PER)
Paul Chemetov (PER)
Richard Rogers (PER)
Bernard Reichen (PER)
Philippe Robert (PER)
Total entitiy counts: 9

